［正視聽］不要說催淚氣體，試著說神經毒氣！！！！！！！！！！！！！！！！！！

美其名催淚彈，其實係會令人咳血、肚屙同起水泡！尤其係過期嗰啲！
全世界立即同我叫翻做神經毒氣！
神經毒氣
神經毒氣
神經毒氣
神經毒氣
神經毒氣
神經毒氣

@1915

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

推！

化武

推

係山埃毒氣

催淚性神經毒氣集束榴彈
催淚性神經毒氣手榴彈
催淚性神經毒素水劑
高濃度辣椒素噴劑
半自動胡椒子彈槍
高動能火藥推進橡膠子彈
布袋鉛粒散彈

Pushhhhhh

Pushhhhhhh

毒氣夠啦

神經毒氣係好似殺蟲水咁，無乜表徵咁，毒到你停呼吸就完